Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 81 咪撚走數屌你老母HT

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

======================================================================

LM

新post lm

lmlm

好雕像feel 件袍好似鐵線

LM好耐無蒲頭

你實會訂啦，吸引巴

Hi

我都係咁岩有貨收先留個言

留個名先

辭左職 仲有幾日工返 家陣好得閒四圍睇post

Mk7 會場限定會唔會送支核彈

呢隻走唔甩，記得入埋電單車

送舊膠喇

WM出貨先再上水

訂啦 一陣唔訂又比人教導架啦
好惡架

想問下ball joint點玩先冇咁快鬆

可能係飛出黎嗰舊mk7甲

痴線啦果舊野咁大舊

仲唔實際過透明公仔

對比下上年會場隻joker 頭 真係皇恩浩蕩

琴日登記除左gg 成set kick晒

米王Bee巴

你訂左邊幾隻

點解唔訂gg 你唔係玩開gg d 雕咩

唔訂咁多ht啦 留位比雕 D雕好快就會寄黎

我訂果隻貓女 好靚 外國有人收左貨了

幾靚wo
全數幾多

7k

咁算
等丁你果隻就算

War machine 普通版 價錢其實出左未

2630?

佢啲雕隻隻7k起跳 點跟

我估普通版係2500左右

新手一問, 之前係fb收咗張Neon Tech Iron Man Mark IV訂單, 係咪應該上信和20樓加返名同電話?
如果唔加, 正常情況下會唔會拎唔到貨?(唔計俾原本條友走上去報失之外 )

另外我仲想買隻baby groot
想問下gotg vol.2有衫版, 同後尾又一城展出嗰隻無衫版個身係咪都一樣?

見樓主post話報失喱一招
本身諗住唔加都無所謂, 依家有啲驚驚地

我都要入去拎CA
唉隻mark 7唔登記都訂到就好了

*《復仇者聯盟》鐵甲奇俠 Mark VII 1:6比例合金珍藏人偶同時於網上接受登記預留購買資格 , 屆時已成功取得預訂其他珍藏版人偶資格之顧客亦可選擇預訂此款產品

即係要登記

《復仇者聯盟》鐵甲奇俠 Mark VII 1:6比例合金珍藏人偶同時於網上接受登記預留購買資格 , 屆時已成功取得預訂其他珍藏版人偶資格之顧客亦可選擇預訂此款產品

明嗎?

明了..sorry 理解能力有D差
即係可以入會場訂佢 但無得訂限定版

我有揀埋mk7

抽到再算了

你講乜春

理解能力有D差 sorry

訂訂訂，瘋狂訂
六子集齊，只缺一子就武功大成

仲要追番3,5,6

567 已心足

得三，訂左四，想訂埋7，後追其他

先排追咗隻wm3.0,而家諗緊放唔放返出去好？因為都一定會訂wm4
但放嘅話唔知依家放定到時有貨先放好？始終現貨要等成年

WM 3.0 小弟有興趣

隊長都比晒2個地台，WM得一個會場版地台

wm 1個台，但上面張紙係可換式

點解我會知？ 因為官網寫左

唔該晒，想全部統一返A字地台，會場版又唔知會唔會有其他野送，得個爛鬼地台有唔靚，首先要抽中

隊長個特別版地台好似係一舊野放上個地台面咁架
係又一城睇果陣見佢放歪左少少

買隻ultron 頂住當先啦

new po lm

shf隻mark L兩隻手係咩黎？ ht係咪miss左無架

好多人係fb屌hottoys唔出乜乜乜
用個腦諗下啦，人地開公司，為賺錢
熱門野出唔停，個個星期有新野
幾時輪到低人氣角色，唔通要蝕住做
JL未上畫以為會hit，點知套戲柒到咁，點出呀
隻Aquaman/ flash都瀨瀨地野
SW好多角色造型簡樸，成本平好多，唔怕出

想HT出牙王

shf 隊長支矛 HT 都冇整啦

笑左

你確定整sw成本低？

Trooper

語意上佢無錯
shf支矛ht的確無整
bandai整架嘛

屌你老母

我意思係shf 整到d 武器咁7 ,根本同套戲造型唔一樣，點會用佢做標準話HT miss 左呀

喂呢d 咁低級錯誤 ,好難會犯law,近排有留意下都知支矛包係會場版啦，上面我反諷，表達得唔好姐

50同46死忠！各位有錢記得要買呢兩隻，堅靚！
雖然武器包係貴，不過好大機會只會出一次，唔訂會後悔

隻抽！

想問上網同人收完訂單後 可以去20樓做啲咩保障自己
詳細程序係點？？

個個post總有人問

其實我明

不過都係柒

其實ht呢支同正片唔同

睇死最後都冇左回事

琴日完全無睇咩價就9沖左wm, 武器包

算啦由佢 好嗎

蒙面劍客bucky

即刻諗起dark souls

隻左手D鋼水好靚

我要mark 2

等大貨出狗衝老現喇，叫春無用

me too

咁我等下先

岩岩fb 見到有隻mark 5 俾人秒左

動漫幾時開估

我係hot toys 一定食過翻尋味
War machine Ironman 多野 以後分開黎賣

仲有幾多隻啊 都就收皮

唔駛碌上去都估到係咩人講

有錢先要記得買，可惜我無錢

幾錢

Iron spider都係，唔好怕爆皮而唔訂，最好買埋punisher

Thanos DS有無訂埋?

Iron Spider 我諗緊買咗返來既話 點樣display好

1200 蚊就肉赤，。計埋尾數先啦清

Thanos諗住等下套電影 全甲版
DS開訂個陣 咁啱落坑玩 諗都唔諗就訂咗

其實罰企都會爆皮，只係時間長定短，係得DS呢d先可以任玩.就算合金長時間，都會有小小手軟腳軟

尾數係另一大難題

3張單1200蚊

錢無左可再搵

家陣好苦惱 諗緊訂唔訂埋wm

睇中左個櫃 而遲下又出mb sf
又想換電腦

賣屎忽

都係嗰句，櫃同電腦唔急，wm 過咗就冇

個可變背包已經足夠理由比錢

呢隻2600遠遠抵過紅色果舊

mb sf訂到先算喇
利申 初版訂價1650入

可以等wm5既

呢隻都2019-2020 再下一隻仲唔係2021-2022？世界盃都黎

食炒都制
但最好輕炒
呢隻野恨左好撚耐

你地加油 哩隻應該上硬天
我有隻原價舊版心滿意足

呢隻都幾難輕炒

訂完遲下真係唔鐘意，最惡劣都係原價賣單，但如果唔訂，到時想買，又炒起左，加幾百買好肉痛！蜘蛛俠，50，iron spider有眼睇

蟻俠 黃蜂女我想放

成個fb都係單

蟻俠復4

等佢截左先了
先前買太多想回血

巴打訂左

理得佢 今集既表現好一般
而且套電影仲有第三集

訂左..
依兩隻鳩衝左...
手上太多單

我覺得呢兩隻 wasp 正d antman第一代最靚

後追左tron man 同 ca 攪到財赤左

Tron man 快有喇
我都等緊隻動漫ca 話哂排左成14個鐘 有血有汗

J 佢地台同二戰盾

呢口價都唔止輕炒
不過算係合理價，有心入就一出好買喇

都好過去到3000幾 不過到時光翼又唔知會唔會炒鑊金

我隻wing zero都追左三千幾

見仁見智
700我覺得都唔輕了
不過+700買到是抵的

值啦，隻野咁靚

好似今日見到有人放二手連假光翼都33xx

如果呢部出都正 以前打seed d 幾好用

Hot toys mark 2 都加一千喇
我唯有咁諗

都係因為seed d先識佢，
好彩高達只玩自己砌個d,MB坑太深

高質到爆，可以完全變型已經值回票價
係parts少d

收皮啦大陸狗

喂你好撚煩呀
日撚日講

痴撚線

炒到5千都照追

其實多唔多人抽動物節堆開訂嘢又已收到Email？

我自己同幾個frd都係當日一公佈link，5分鐘內就填完form但遞交後load唔到確定畫面，再入又話資料已入過，家陣成班人未有一個收到email

等26 號啦

年年都係噉好鬼討厭
畀多幾日人遞假紙係咪好辛苦佢哋？

先到先得 比多幾日你有咩用

我意思係佢早啲開放抽獎早啲公佈結果方便我哋啲上班族早啲同公司遞假紙

邊個同你講先到先得

最可能買到既方法係飛去日本

罰你上fb 睇晒啲字去

計埋飛日本d錢我不如食炒

一樣乜撚都無
淨係禁左dlc, wm, mk7
想要bonus

我當日遲兩粒鐘submit 即刻收到email

27前先有mark7資料，好想知粒黃豆係咩

我年年用幾個email 抽都唔會個個有
點先到先得

Mark 7 hologram

香港人壓力真大

得武器包塊面唔係黃豆

啲武器先係黃豆

殘體狗

睇清楚先俾膠啦on99

睇下佢個名先比膠啦

個人覺得係mk7上甲前個飛行包

大陸狗而家上連登同現實一樣
現實就隨地痾屎
連登就垃圾留言
都係打擾我地正常人
不過
大陸狗都係狗
無性嘅
忍吓啦

Sorry bro 原來用左蝗字做名 無留意到

正路係咁
係既話就正

其實你有冇諗過ht有乜可能會比呢舊野你

MARK 7 開甲個幕好正

大陸狗唔好負皮啦

我都好想睇

樂觀啲睇mk5都有行李包

咁希望你地盼到

應該會有依舊野

上甲手環

轉死性，1:1手環

諗多左，1:6手環咋

手環起馬實用d

唔知聽日公佈未

27號都開
唔係今日就聽日 好想知
同埋唔知用番舊價定新價呢

22xx - 23xx掛
哩隻都25xx應該以後合金都25xx起跳

我覺得會係25xx up
替換甲應該好足，mark7有兩個version

希望頭雕都交到貨

新手留名
呢到好多ching

3月到而家有12張單，淨儲復仇者

正

4月入坑 9張 2隻現貨

玩左好多年啦，由復1開始玩，出出入入，而家得返10幾隻同12張單，以前儲得雜D,而家集中火力

17張單 4隻現貨
大多你一隻禿鷹整緊

呢隻好貴wo,全新3千幾，2手都要$2500up
仲要極小人放
1.0反而仲有平貨執下

要後追就預咗

我既list 岩岩拎完Groot

無限之戰
黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330
Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330
Thor 2019 Q1 HK$1,630
Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530
Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680
Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019
Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

獨立電影
Gladiator Hulk 2018 Q1-2
Ironman MK4 2018 Q3-4
黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590
Loki 2019 Q2 HK$1,490
Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019
Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019
Ant man $ 1490 Q4, 2019
Wasp $ 1530 Q4, 2019

DC電影系列：
1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018
Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

cable 呢

cable又未比錢
又無單
唔計

我都追左蜘蛛俠豪華版$3000，punisher$1900.
食炒後追真係必經階段 以後記得要訂貨

我都後追咗蜘蛛俠 不過未開

有無人收到確認信？

唔係26號先有咩？

想後追隻dark knight joker，
宜架1/6咩價位？
1/4收張單都貴3000

dx11

有封確認，中左會多一封

確認果封唔會後補嫁la
等26果封, 睇死佢冇機制resend有error果D信嫁la

做咩唔換埋個頭

行過見到兆萬有幾隻Hulkbuster放左係度

其實我係見邊個靚就用邊個
冇跟pp版

想問邊度買ironman電池比較齊全？

比較驚佢ERROR當無

驚咪填多次

鴨記

Fb已有人放44 8500，錢就係咁賺

錢真係給有緣人賺

對比之前12000全新都跌唔少了

行過執3000,算係咁

但好似冇人要，最多排6000，應該觀望2.0彈弓手

賣哂唔洗諗

跑過去汁到尾2一隻🙋

唔掃埋佢？

Btw 汁

一人只準買一隻
如果唔係我唸啡盒都見唔到

師兄間中學有無補底班

HT怕左你地
由頭send一次email

有腦都唔會即刻放啦
真係當人傻既咩

岩岩收多左次

應該全部人都會有
佢唔知邊D send左

重未有email

我都未

垃圾郵件有無搵過？

有呀用左2個email2個都冇收到

我hotmail用apps睇有兩個地方擺垃圾郵件

咁係咪最遲submit個兩個收唔到？

自膠，無野了

Btw thanos 截左未？

其中一個email 之前係error
頭先收到email confirm 我
真係登記左果封

昨日睇未

大師出手

大師唔係咁點賺

5個email 得兩個收到

佢陸續send 緊
我之前用果d email 收返哂喇 都係呢幾十分鐘ge 事

Gmail 收到 用outlook 收唔到
明明用outlook 收先

之前已經收到今日會再收到？

班友炒上腦

職業炒家

[member］有同名好出奇？ [/member]

咁多人收vip飛？入到場咪一樣要排，有咩分別？

可能費事入場都要排姐，vip直入會場排少轉

入場有排你排隊

想收返張dark side anakin訂單 之前嫌麻煩冇去排

白畫面都收到email

畢巴整完，HT果隻都可能開訂

Ht隻翼識轉識郁先

其實戰損面以前係正體必備
宜家要排要搶先有…

根據以前既bonus part經驗
一定係黃豆級
唔會同普通版爭咁遠
用乜易影響普通版銷量
例如joker個半溶頭咁
你想display電影造型既話
個半溶頭都係廢架

唔駛搶
但要排

我想中Nike 對鞋多d

你點知ht會唔會仲有第二、三轉
何況咁大盒緊係快甩手為妙啦

巴打 想請問一下 手上有少量hot toys figures 想放的話一般會去咩FB 玩具group 放定 去eBay 放 價錢會合理少少thx

咩叫合理價先
市價定你想炒價賣？
fb就貼市價d但可以快手d甩
ebay你可以mark高d搵水魚但就要可能等耐d

上舊下新
大貨唔好比錯

個個send十個email去抽一個位
仲唔叫搶？
以前本體跟一個戰損面罩
但個身無戰損已經會俾人屌到飛天
宜家dlc仲要排餐死先有
ht真係勁

利申：我都覺得個戰損面罩好靚
但唔會俾ht撚狗咁玩要硬食dlc
所以唔會訂

市價可以了 thx 巴打
請問FB有咩玩具交易group 係多人放figures

自己上fb search 玩具/ hottoys/ 1/6揀幾個多人既入啦

又唔駛喇
咁多年以黎都唔會用十個email 去抽
正同於巴打話 你要哂果度咁多隻 佢都會[抽］中你黎訂

Nike d 鞋就真難抽 不過都唔知算唔算叫抽
直情係內定比炒狗

下面個隻正好多啵

其實會唔會只係燈光問題
等去動漫節睇版

你唔係質疑佢呀？
佢轉頭又叫你驗眼架啦

果頭話唔嘈，呢頭又提

怪俠一大碌(驗眼)

都有機會燈光
不過CA真係好正

放左睇 d戰損好似唔同左

大

見淘寶上海有動物節個d, 其實同香港買有冇分別？

無嘈呀
驚又有人俾眼科專家叫要去驗眼姐

你代表Hottoys呀？

如果我係你 就唔好再執著似唔似
比佢地講完先

柒少陣啦，比人負皮喇

笑撚到gap gap聲
以柒頭之道還治柒頭之身

平時唔敢吠依加又忍唔到
好辛苦咩

屌 好濕鳩

原子冰條柒頭去到邊都可以同人嘈
其他入左司法程序，唔講喇

咁你條柒鳩又如何？

mon閪兩個

條傻仔真係幾低低地

快d埋我班仇家堆啦盲柄

多你一個唔多

點會係仇家呢
有你呢隻小醜喺度賣藝
我開心都黎唔切啦

你咪同上面果兩個蛇蠍婦人一樣
有機會咪抽下水
顯得你有幾on9

仲話冇野

討論返HT好嗎

我一路討論緊ht
你有追post會見到幾件八婆抵唔住頸

好希望會出埋IW版星爵，話晒都咁多戲份

出Bucky 先喇

諗返復仇者能力表現張圖

候活先前個采訪唔係話一樣唔會出咩？

即刻唔洗出

咁都要你行出黎玩被人笑
我先有水抽到既

咁佢一定係講緊隻鋼骨

你盲既咪淨係識跟住人笑
屌你老母冇來新意唔好撚煩阻住post入面d人好唔撚好？

同果兩條傻閪咩分別？

用返舊模，改小小野，配幾執DS月餅配件就得，最好加埋枝泡泡槍

不過我都想佢出..
唔洗食炒

收啦你
人地討論負評下隻bm
你就話鳩人專家
宜家喺度扮無事發生過？
咁大個人你嘔唔嘔心呀

撚狗都要新意？
你做狗要求會唔會高左d呀

扮乜撚？

乜撚野叫話鳩人專家？
叫你睇下分別都唔撚得呀盲閪
你自己玻璃心就認啦

人同狗都分唔透唔怪得分唔到ca個頭
你仲低賤過隻狗
人地叫你睇下隻野分別記撚到依加，小撚氣到

show blocked user

唔好意思post入面既巴打

因為果幾條濕鳩忍左好耐
平時都唔聲唔聲今日獸性/婆性大發

我話ca頭自覺問題唔大
你就話我唔識分
九唔搭八
都唔知邊個要驗眼

你話鳩人就得
人屌鳩你就小氣
唔好block我啦
無你既回覆邊好笑架

你唔係笑鳩人負皮嘛？！
望下你自己d留言先啦

留名留名

咁離題法你都好意思問

唔想答無人逼你 如果尊機巴係到我會問佢

搵尊狗問放卡就出去問啦，問膠問題都算，仲要夠膽問d 離哂罩d 問題，不如問埋有咩餐廳好食

話你冇堆狗堆都冇人信啦
連ht post都撞入來
平時係隔離mon唔少啦

屌你老味你同尊狗唔比人講私人野有咩唔同
我係離曬罩啊吹咩 係咪影住啲ht同渣住啲卡就可以問先
你搵到佢咩 我唔撚介意佢解我密啊

已收到27/7 13：00 email

候活巴幾分鍾 我04分訂 派4點

洗唔洗收返張vip入場券

01分

係figure post問閃卡 離哂罩仲要串過馬L
想問下係唔係加句 唔好意思離離題 就咩都係度問？

加密啦頂你

唔問囉得未 唔放點回血買ht
sorry大家 下次唔好講figure以外野咁

早知抽全套，而家派左隻darth maul only

仲未到抽中既email

你夠番工搵錢買ht, 你唔問埋番工d 野

[member 真係對gg同im無愛，齋訂sw
咁都中首日[/member]

咁快有email

唔問啦 開開心心玩ht okay

mk50 weapon+wm+mk7

加密啦

咁快有

乜春email都收唔到，慳返！

入多幾個唔好放棄

應該分批send仲未收到姐

諗都諗到ht 唔會俾大多數齋訂marvel果啲入場啦
好少人訂sw咁佢點算
太少人出會場特別版會圍唔到本
你係新手？
年年都至少啃一舊sw/predator豬頭骨係常識吧

真好
今年要香港身分證+ 電話confirm
蝻獱蝗可以收皮

我係新手 駛唔駛咁撚串

[member]屌你老味最早果個email收唔到 遲D果個反而收到 [member]

應該係首日 至少我都未中

咁快公怖有 我一個都唔中

睇黎真係多左人入黎"討論" 10個有8個都未見過

好似未出晒時間
再等啦

冇EMAIL 就係唔中?
利申:新手

所言甚是

1999合金事件笑到肚痛

GG巴有無登記？

我好想要戰損面

算啦，淨係面罩戰損不了

人手filter

Boba fett頭雕
我又要勸大家訂50
呢2個就on9

50講到爛

吸引唔到巴打你

佢淨係面罩有戰損
但個身冇好似好奇怪
所以呢個bonus part都幾黄豆

都係 多塊胸甲可能會好d

但我年年只訂熱門野
次次都中喎

唔洗理佢，on9仔黎，成個post得佢一個話抽中，我都比佢fake左，已block

仲衰過42

有無gg拎fans覺得依隻d配件同個背景圖好正

覺得隻細公仔幾得意

btw大家淡定d
我記得ht會喺動漫舉行期間
都會不斷send email叫大家去排既
即係就算明天收唔到都唔洗驚住
但鐘情首日既就另計

呢對翼跟mk50

唔係同一對黎

改左呀

哦 完來如此 佢50個官圖味改

Update左呀

原 自

Thx巴打 原本個對真係幾唔靚

味你老母 咁撚多錯字

屌 個post愈來愈垃圾

垃圾左好耐啦

唔係第一日既事

愈黎愈多人問啲用下腦都諗到既問題
又開始唔識字 寫到明先到先得都係咁講抽

like下ht Facebook啦

啲圖有寫哂又唔睇
淨係問問問，拎問既時間睇幾頁post都有答案啦

之前負皮我d人唔見晒 好掛住佢地

正呀
係唔多鍾意隻GG眼突出黎
同多條粗眉咁款

難分真與假

第一頁又有 google下個問題又有答案
係都要問無腦問題 戇鳩到屌到覺得哂精

大bee哥叫到，俾返個負皮你先

你隻貓女真係好正。。。個地台好足料
可惜太貴

貴 ??? 買隻mark50連dlc都4k啦 隻雕咁靚俾你分期俾喎

做得好 之前我次次留言都有3 4個負皮架 果班撚屌唔知去晒邊

你咁夜留言 人地訓曬教教豬喇

唉好撚悶，呢排無嘢派

屌你老母howard
做到force council 但係只去到12月尾
屌你
下年又要追過

個個禮拜都好多野訂 要兩邊keep住睇好忙

新手都仲可以原諒
最柒係新手扮老手

boba pett
ww
batman
groot rocket set
mk2
我唔知你想點了

無剔到dlc
今晚有無野毒下

麥巴佢無點訂呢啲姐

咁都無野排咁你死返去排報紙啦

mark 2未派到我，我3/4月訂
groot ricket無訂原因係唔鐘意gtog
dc唔撚玩
boba fett覺得太on9無興趣
快啲派喇

對唔撚住囉

其實差無撚幾

你而家做應該去到19年12月

尊狗都係衰解密
問on9野重衰撚過解密
個個post都衝幾個出黎問 一係就唔識字

講真
我覺得云云sw中最有趣係boba fett
唔係下下光劍加件袍

On9
沙鍋最正係R2-D2

睇咗
而家做係去到12月尾 2018年

利申： 中化e

對唔撚住 最正好明顯係padme

路過請教下 隻禿鷹大家覺得會唔會又係得展品之後無下文

去到2019年12月
信我 我上個月先做
聽到個下都以為佢up錯
問多次佢話係19年12月

會

cyborg:排下隊先啦

下年會藉安全
今年已夠數

Crossbone: 咪撚打尖呀

好的
感謝你

暗黑破壞神？

不過佢都估唔到佢無啦啦掉番出黎 不過比番隻黃蜂俠我先

是的

認同
Leia都正架

飛越宇宙版leia

隻cyborg 仲以為今年動漫節會有番佢份 佢唔出成隊掉左佢算

呢個劇情真係好shit
我個刻意為咁就死,點知...

btw我都有入呢隻Leia

比隻老版你

Cyborg on99 咁都走
明明重要性高過馬王同flash

cyborg 出膠版合金版

肯出膠都訂啦

只求齊team

架車有期待過既 不過算啦

Bvs嗰㗎

想佢出左定右

好大機會

屌你咁撚惡既
問個問題 搵過搵唔到先問下姐
個個似你地咁mon撚實每個字每個post？
真係好小圈子

仲有Power Loader 仲以為有機會出2.0

why not both

其實呢好多野呢官方有講既

有無訂左mark50武器包會諗住拆散賣？

出右面俾我遲啲咪變左面

出左我要諗下。。有d驚

我係mon post比負皮你 又如何

Darth Maul都買有咩驚

仲要動漫一隻DC都無 上年隻戰術Bat同1/4Joker都仲未派

唔好搞佢啦😂過幾日人地有排忙

撩交嘈死出去一二邊啦撚屌
明話緊你

點同呀darth maul又型又靚
呢個好似紙紮公仔

去到邊都辣著火頭 見人唔同意見就屌左先 下下用武力解決問題 癲狗原子

小學雞

其實有d似泰國金象米d圖案

夜麻麻睇埋d咁既圖

Padme咁正點會紙紮公仔

真係俾佢嚇一嚇

留名等睇谷祖琳

乜撚都小圈子
個問題無人問過就一定無人屌你既
有人屌你就好好檢討下啦
俾人屌就話人小圈子好心咁大個人就成熟少少啦
如果你個問題真係咁多個post無人問過得黎個問題又唔戇鳩又有人屌左你既話我即刻同你道歉

重有呀 無人叫你mon實個post嫁
Google下都答到問題嫁 用下個腦啦好無

我就係覺得似 所以專登唔post

呢張？

Fuck u

唔好quote圖

最新消息 已收到email 入場時間

收到email

岩岩我都收到email了 已經去到29號
我係抽mk7 dlc 同埋wm

唔應該係抽 係揀左

收到 29號 中wm 同im dlc

收到lu 星期一

唔知個fd 中唔中 佢個張先係我想要 除左1/4 全要

28

我全餐,戇居居撳多咗隻Darth Maul

中星期一應該少人但係要請假
唔個嬲好定笑好
本身約左朋友29入場
依家要入兩次

仲未有email

想問下係唔係剔曬就要訂曬 唔可以少？

應該係，剔3中3

我意思係 臨去到先訂少樣得唔得

顧客必須根據此確認信中所列出已成功確認的產品進行預購，不能於現場更改，否則預訂會場特別版貨品的資格將會被視作無效。

email有寫

係咪收到email一定有得訂？

邊隻 16定17

根本係有訂就會有
暫時有兩個收到email
兩個都係27號
一個10-3:30 一個4-7:30
二套都係蜘蛛俠 wm 同mark 7

寫就寫明唔可以

到頭來其實係抽日期

29號 我想28號啊

中左，星期五4:30

抽到27號10-3:30, 要返工，遲到得唔得

30號10-330 返工點訂

第一日晚登記未有

你四點入到去都得喇

中。wm mk4 及mk7

我諗緊要27號朝去定27放工去果轉好呢

趁閒日，行得開就緊係番工時間去好d啦

早兩年的第一日
我lunch 去 入去果轉唔駛排
去到我睇個隻錶1:35左右
之後四點幾出返黎

中左都係第一關，第二關最小排返幾粒鐘

其實我都訂左好幾年 無一年唔中

如果朝早就要請半日 但放工我就可以唔駛請7:30去

唔洗排入場個條已經慳好多時間

放工去多唔多人

當然排hot toys佔左我89成 其餘係行一個圈叫望哂就出返黎

我d朋友上年都係有email最後懶得去

因為多人係真而且佢分三條隊
我果年都係叫人幫我入佢個攤位買左幾隻cosbaby

不過比我揀有冷氣咁排 同 排後樓梯 我寧願排有冷氣

其實今次基本上係有抽都會中

挨過落10樓以下既後樓梯
動漫節真係濕濕碎

我試過一次落19/f 樓梯排 我以後都唔會頭幾日排 我反正拎黎玩 唔係拎黎炒 遲拎咪遲拎

自己玩咪等1/8開訂普通版之後二，三日去，輕鬆玩玩具

唔連車個隻
本身要埋車

咁我反正入場行過圏 加埋wm個地台都唔錯

有冇人有經驗大約要排幾耐

睇下我抽唔抽中心儀時間
如果唔中搵你收

想問係4:00-7:30 係7:30 前入到個booth 就ok 定係要7:30 前就要買完？

同問

呢個時間排hot toys 條隊

你個個重未派彩咩

起碼1個鐘

未。。。同埋我要30號 唔一定咁易中

我個次排係vip動漫限定,好似15/F左右，
為左一隻dark side anakin排左3個幾鐘

Ps:好彩排我前面係條女、可以𥄫下之餘仲無咁臭

有無人會要27號wm gg mark 7 ?下午 諗緊可能唔去

抽到last day
仲要有成六個鐘慢慢入場
我諗應該唔洗同人迫啩

我唔明白有人話佢進步左
以前都係print confirmation email + 身分證
有咩唔同？

幫你慳番紙墨

睇黎4-730係唔駛排好耐最好既時間

抽中28

正呀
一定唔駛請假

應該唔駛排太耐？

星期六日你話呢

Hot toys 條龍有限 但門口條龍有難

抽中27號10-3:30 有wm同mark7 mk50 dlc 諗住唔要dlc包

4:00 -7:30 如果6:00先入o 5 ok ?

味試過六日去動漫 平時都係閒日先去，睇黎今次排到仆街了

你咁打姐係其他已經有？

係 出error個個中咗27號10-1530

想問到時all pay or 比訂

係咪因為最頭個批先出事
兩個email都中10~1530

唔知呢個時間入動漫洗唔洗排好耐

今次應該係ban左同名同生既既登記？
我用同一set資料果d全部得其中一個有

個個都中，排死人咩

等 寂寞到夜深

仲等緊隻tactical suit batman

抽中但去唔到可以點？換到咩

首日又見到好巴打
利申：都係中首日

原來登記時冇set到 mark7 ，set漏左
中左都訂唔到，唔知到時有冇得訂埋呢....

之前就可以寫授權書叫人幫你去訂

中左全餐，但係已經唔想要50dlc，有冇得只棄一隻？

想問Luke ep6係咪全派哂？

想後追隻全新...見到最低都2400

頂...真係中30號 , 要請假 BTW想問一問 , 以前買都係買單隻 , 如果中多過1隻 , 佢會唔會分單? 今次都係鳩抽 , 有D中左用黎放單回血 , 有無得叫佢分單定要一張單過?

27 號1000-1530 要請假了

可以呀，冇記錯嘅話Mark 7可以後加

啲濕鳩dlc唔會收1000蚊訂掛 ？

幾個email都全中

中左唔岩時間 等普通版算

中咗27 號10-3:30，第一次去動漫訂野，係咪中午一點左右先去比較好冇咁多人

星期五要番工已經截左一批人啦
唔係個個射到波

聽日1030-1530 只係訂左頭4個 好彩識人係入面做可以行工作人員通道 唔洗排入去

Ep6 Luke 派哂啦
呢隻又係少人訂搞到個價上到少少
不過ep6 好似之後會出隻戶外版
可以考慮下嗰隻

中咗29號4-730 都好嘅唔洗請假

頂雖然簡三中三
但係要星期二去，又要請半日假

我本身填左抽兩隻 mark7 & war machine, 但佢而家要我訂埋spider man? 咩玩法

新手求問

你填錯

有無巴打而家都未收到email

咁算啦， 照訂

中左就話click 錯，想放單回血
咪又係炒家一名

今次都得呀 成功訂到個email有寫

有冇巴打係抽唔中 好似個個都有咁嘅

你唔岩時間再同我講，不過講明先我長期唔係香港

請問動漫節d 單係比訂金定全數

訂

其實基本上係會中，係差在遲定早

31號10am - 4pm

中哂3隻ironman

抽左27號10-3 wm+mk50dlc+mk7
有冇人想跟我單幫我食左呢幾隻
淨係想要gg但亂鳩咁tick曬

gg俠抽中30號1000-1530
會唔會派哂訂唔到

你up乜鳩

唔好意思 ht職員同我講淨係動漫節先可以訂
點解你可以係網上收到單嘅

單就大把時間放啦，仲要首日

唔係咁想拎幾千蚊出黎訂

mk7 🤪

之前信和20樓有開過幾日訂

我唔知點解個職員咁同你講，除咗im其餘3隻好似直頭動漫節已經派貨

原來neon tech im 係合金， 以為係膠添

Anakin 未拎得

咁呢隻野我仲可以去邊度訂
動漫節係咪直頭無得訂啦已經
點解咁玩我話動漫節先有得訂

之前都有咁寫
但去到都可以唔訂
但今年唔知會唔會執正黎做

放心
你唔係VIP嘅話你都訂唔到
因為非VIP限量500隻
成班早一日去排隊排成晚

我

今日有email 㗎啦

我24號凌晨冇error下登記咗
但仲未有通知
係咪可以唔使諗

neon tech im 真係搞到15 16, 想買都未必買到

中左Darth Maul with Sith Speeder
但係咁既時間 2018-07-31 10am - 4pm

中左

希望啦
最多去排普通版

最後一日 1000-1600，都唔知去唔去迫好

我都係
唯有請半日假去

聽日1點先去會唔會避到上晏個人潮易入d?

應該會，除非唔會

呢d時間同去20樓差唔多，但唔使迫

可能得 不過要買定入場飛

想問如果打名冇打到自己英文名點算

我都諗住早入 場淨係唔想太多人

飛買ed，逼我請半日假去

中咗，時間係星期六朝早10至3點半
往年排隊入HT檔要排一兩個鐘，訂嘢都係喱條隊？

保守估計 訂哂WM MARK7同MARK50 DLC要2500$

我諗個DLC包唔會收人1千蚊訂咁仆街掛

應該500既
WM MARK7 就各1000

我都係咁覺得

但係ep6個look好正 等戶外版又有排等

你幾時問呀 佢7月5-8就訂完
你上fb收加1000-1300應該都會收到 視乎邊日訂

.

幾錢??

白畫面 收唔到email

又用唔返電話 email 係咪 on9?

第一日永遠都多人
唔好唔記得有好多人放緊暑假

Free

我想要wm+Mk7

屌原來中曬，聽日 10點到 3點半，大家記住check 垃圾郵件，彈左去個度

一早動漫節請左5日假

巴打咁神心？

[/quote][/quote]

年年都係咁 去圍威喂 hot toys 年年送poster 今次唔知係乜

返工撚抽到聽日10-3:30，唔想同班學生迫⋯

希望淨係排外面條隊多人
另外想問下訂同拎係咪分開兩條隊

用3個email中兩個

不過我凈係訂marvel

同事比我都唔知

未知岩唔岩時間 因為連email都未收到
Btw thx巴打

今次真係俾個職員玩死
價錢又唔知，訂金要俾幾多個職員一概話唔知
仲要話淨係得動漫節先有得訂

6月中定6月尾好似 無記錯
加成1000幾好恐怖

咁即係動漫節仲有？？
如果仲有嘅可以試下搏下睇仲有無訂剩咗

[url]有冇人要GG俠留TG聽日一齊買10-3,突然只係想要IRON MAN[/url]

張單仲要full paid埋 我收單一嘢無咗3500 幾肉赤
其實合金嗰幾隻IM都炒到4千幾5千 唯有咁樣安慰下自己
不過唔好彩啦你 俾個職員咁呃法 留意多啲fb仲好過問職員 我都係fb知信和有開訂

係分兩條

根本應該有登記就有

動漫節有100隻 但你要有動漫節頭籌卡先買到

後日先夠15歲 聽日唔知比唔比訂.......

根本個個都係炒家

重未收到

我都仲未有

除左gg冇剔 其他禁左都中哂
不過派星期一比我

你地幾時入飛？

第一晚7pm 即時收到第一封email

我9點幾入都收到
等多陣啦，ht 都係想賺錢啫

想問下 如果搵人幫手去訂 係咪Show到QR code就得？

我都係想有玩具玩姐
Thanks bro

mark50 dlc同wm個職員都係話動漫節先有
唔想俾佢呃多次 係咪真？

同你完全一樣情況

mark 50 截左單

一係自己睇清楚ht post
一係信個職員啦

好似話之後信和會開多次訂 普通版
我見fb已經有人開定post放動漫節訂單 加幾百就ok
所以唔一定要等信和開訂

其實個時間都伏伏地
可能訂返普通算, 分別都不大

睇你鍾唔鍾意粒黃豆

入場訂都係為兩樣野，
早過8月1日，拿限定順手訂埋
Bonus part今次真係WFC(DV除外）

你係要爛面同地台就食炒啫，唔CARE呢D又係自用點解唔等20樓開普通版?

有冇人會訂WM mk4 個特別版??

我自己覺得喱啲嘢後追好麻煩, 咁買普通定限定版當然係自己決定啦, 無絕對

無撳1/4 寫埋俾我，係咩玩法

好心痛隻neon

neon 得500隻

睇睇下WM個地台都有啲柒
落完訂遲啲用張會場單換番普通單先

20樓開嗰陣vip係有得任訂? 公開就500隻, 動漫又100隻, 再之前唔係上海有現貨咩

Vip優先買無計落去，仲有頭籌100隻，
市面應該多過1000隻

唔用紙同隻柒野，咪一樣普通版

中左聽日4點至7點半,但6點半先灣仔收工,唔知過左小小時間仲俾唔俾訂呢?

睇下普通同特別相差幾多啦

應該得既 你咪話排隊入場好耐

之前你知你都未必買到,
隻野開左2日定3日VIP訂購,果陣日日FB都有人放應該有見到掛?
之後開一日星期日普通人限500個名額買,
呢到好多巴打訂到嘅都係訓左一晚街,有睇應該都會知掛?

到今時今日你唔係都唔知道早幾日要再訓一次街拿頭籌入動漫先買到呢隻掛??

唔知會場同普通會唔會有差價，無既話收埋隻柒野算數

應該差300內

多隻野都要多300咁我不如要普通算
個地台又冇普通版有個A字

抽中了，淨係預左訂7仔

但星期一.......

3樣全中

6點收工 唯有等戰地記者報導
我另一個仲未收到email
聽日我點都要去博

淨7等佢公佈左動漫有乜特別先決定啦，
請假去訂一隻人工都蝕埋仲要排隊

邊個話冇
應該差一舊左右

霍格華芝真係好正...不過背面好似唔係全部合埋

咁多位巴打想問吓gladiator thor deluxe 有無啡盒

角鬥士果隻冇

長髮果隻有

1001

冇，得合金同動漫3寶先有姐係入場拎貨個隻

唔該
我以為係deluxe就有

fb

hottoys fb有mk7！！！必訂！！！